如果當年侯活冇甩手

Daddy而家會係邊

湖人